咩心態？

話說 我男朋友驚我介意所以unfriend咗個ex嘅Facebook
然後條女走去inbox佢問佢洗唔洗連facebook都del埋
呢個行動係出於咩心態？

正評-純粹唔開心冇咗個朋友
負評-心入面仲在意佢

Btw 我男朋友同佢分咗手之後有等過佢
有keep contact 過一排
後尾個女仔遇到新對象先明確地拒絕

條女覺得個男仔小鳩器

如果唔在意 點會特登走去睇佢Facebook 然後發現自己被unfriend咗

你又知特登，無意中唔比架，岸鳩

你有你嘅道理 自己派膠

心諗：之前仲話唔捨得我xxx..... 轉個頭識到新女就block我fb